張建宗指連登仔玩電話導致警方不能及時到場

全部狗官

on9官繼續講弱智野

玩999好似刑事黎架喎
支持驚慌執法
真理越辯越明
咁緊張嘅事件梗係多人報驚架啦
唔通次次災難都有人玩電話？

無邏輯可言

連登仔最愛國愛黨架唔好屈我地

今晚玩你電話

有核彈射埋黎大家都要忍住
因為太多人打就會一個都聽唔到
排住隊打

如果多人打就唔work, 執柒左去啦
點應付大型天災人禍呀

警務署：反對你遊行
張建宗：你和平理性，我叫運輸署安排吓
警務署：唔會為受傷市民道歉
張建宗：絕對會道歉，已經安排緊

999冇做過壓力測試？

康文署集團旗下元朗設施

我老母都呃唔到啦
港鐵聲稱47分已報警係9up?

無恥

點樣玩電話？全世界睇住有恐襲發生唔報警？

張建宗玩電話

其實，佢接到第一個電話就去左咪得law，你理得之後電腦大爆炸
你d警察又唔係要去999中心做support

大佬幾十萬人工交個咁嘅答覆，食屎啦

咪臭系
黨萬歲！

屌 on9 攞證人
濫用999 你咪拉人囉
咪鳩up
見到罪案打999
一個打唔通打第二個乃人知常情
可惜狗官唔知